好憎人叫野食 待應埋到黎先慢慢諗

人地淨係serve你咩
父母朋友都咁 好反感

視乎情況
如果諗好耐都未諗到食咩
我會叫佢過嚟比啲壓力我

男朋友老母成日都係咁
叫左人黎先慢慢諗食乜
人地幫我地落左訂單之後又問我地好唔好
答完話好但自己又話都係唔好啦唔要 次次待應都西晒我地成枱人面

最憎
所以我會唔出聲
等其他人揀完 叫人黎落單 我先落單

有人未揀好就叫人落住先